香港嘅低層市民食快餐都飲管都冇得用^_^

真係賤民

以前冇廁紙用瓦片添。

不過算啦，以後唔幫襯呢d偽善快餐店。

我以後就飲管跟身，惠康幾蚊一百條
打孖上咁用

好方法